含我條撚

得1cm 含唔到

幫的含ok？

你唔係佢

sor lie